4. Написать функцию, принимающую последовательность словарей, содержащих имена и возвращающую имена через запятую, кроме последнего, присоединённого через амперсанд.

[{'name': 'John'}, {'name': 'Jack'}, {'name': 'Joe'}] -> 'John, Jack & Joe'
[{'name': 'John'}, {'name': 'Jack'}] -> 'John & Jack'
[{'name': 'John'}] -> 'John'